\assignementTitle{Вычисление контрольной суммы}{2}

Контрольная сумма используется для проверки целостности данных при их передаче или хранении. Также
контрольные суммы могут использоваться для быстрого сравнения двух наборов данных на неэквивалентность:
при правильном выборе алгоритма, вычисляющего контрольную сумму, с большой вероятностью различные
наборы данных будут иметь неравные контрольные суммы.

Один из самых простых алгоритмов вычисления контрольной суммы - сложение по модулю
2 ($XOR$, $\oplus$) для всех блоков, на которые разбиваются входные данные.

\begin{equation}
CRC = w_1 \oplus w_2 \oplus w_3 \oplus \dots \oplus w_n,
\end{equation}
где $w_1$, $w_2$, \dots $w_n$ - блоки одинакового размера, на которые разбиты входные данные.

\textit{Пример для контрольной суммы, размером в 16 бит: если входные данные - строка символов
``0xyz``, то они разбиваются на блоки ``0x`` и ``yz``. Тогда контрольная сумма будет равна 4902
в шестнадцатиричной системе счисления.}

Метод продемонстрированный выше, можно также отнести к функциям хэширования
(\url{https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%A5%D0%B5%D1%88%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5}).

Напишите программу для нахождения такой последовательности бит в тридцатидвухбитном слове, чтобы
контрольная сумма для входных данных сконкатенированных с полученным словом совпадала с заданной.

Для вычисления контрольной суммы используйте алгоритм предложенный выше.

\inputfmtSection

Входной файл содержит только 2 строки.

Первая строка содержит восемь символов - запись требуемой контрольной суммы в шестнадцатиричной
системе счисленияю.

Вторая строка содержит последовательность символов, включающую цифры, латинские строчные и заглавные буквы,
для которых нужно вычислить контрольную сумму.
Длина строки не больше 65535 символов.

\outputfmtSection

8 символов - контрольная сумма в шестнадцатиричной системе счисления.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}{\vinput}
45a060c5
1234diGi
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}{\voutput}
10fb1498
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}{\vinput}
43852d88
sYmb0ls
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}{\voutput}
9fb03375
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\commentsSection

Пояснение к примеру №1: последовательность \texttt{'1234diGi'} можно представить в виде
последовательности байт \texttt{b'\textbackslash x31\textbackslash x32\textbackslash x33\textbackslash x34\textbackslash 
x64\textbackslash x69\textbackslash x47\textbackslash x69'}, тогда конкатенируя ее с последовательностью
\texttt{b'\textbackslash x10\textbackslash xfb\textbackslash x14\textbackslash x98'}, получится \hfill \\ \texttt{b'\textbackslash 
x31\textbackslash x32\textbackslash x33\textbackslash x34\textbackslash x64\textbackslash x69\textbackslash 
x47\textbackslash x69\textbackslash x10\textbackslash xfb\textbackslash x14\textbackslash x98'}, по которой
уже необходимо считать контрольную сумму.

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/02_cryptography/01_checksum/solution}
